[中華精神喜盈運] 十一月十一日谷草八場賽日討論區II

馬PO龍虎榜 (未計算11/11成績)
新力必 749.5
人一世勿一世 552.5
金仕芬 429.5
波利 385.5
尊兄 274
saho 267.5
痕哥仔 248
潘頓正賤種 122
心之所慕陳曉明 104
金世正 98
智高無上 84
切柒裂桃 64
Adnan_Januzaj 60.5
當家精選 55.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
鏟齊泥種樹 -13
SakaXhaka -25
奧書 -29
我要投訴黑警 -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
尹普美 -40
ケッピ -42
韋舒亞(離家出走) -61.5
買韋達會發達 -66
福逸 -70
冬天沒有雪花 -70
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
大衞希斯 -120
蔚藍海角 -120
Scandalbb -120
Regen -120
時時精綵(馬王) -128.5
冼毅力saint -152
中出大俠 -160
屠殺馬會 -165.5
跟方駿暉贏大錢 -169.7
Greenwood綠木 -179
單挑 -215.5
七色 -240
Win神Ho -257
Priestgod -262
方嘉藤惠 -276.5
寶高 -286.5
華可可 -288.5
Yurab -301.5
覓腸 -332
なつめみお -345.5
小川ともみ -356.5
囧 -357
烽煙 -377.5
蘭仔 -557.5

lm

Lm

留名墮樓算

半場2-0 係咪唔撚柒得
下半場2-0有撚用?

屌你老母即入
又撚半大

常見啦
琴晚聖保利

Kerrin做澳洲騎師做到贏歐洲G1 你有啲乜

咁能認真做乜=.=

收爺啦屌你老母

2-1

解封咗我

正PK
墨超得毒犯無好人

油王騎師

快D輸能埋佢垃圾主隊

突登解封屌完你老母再扑返88

22

2比2

川口巴打 2-0穩了

同大鱷對賭感覺真係前所未有 你一拳我一腳 鬥到難分難解

客盤上呀dllm

頭先失控買埋主客 客主 主和 客和

Lm 待派

抵撚死

改名搶口啦
咁早GEL

LM待派

點解可以咁假

⋯

買左咩
盤 定直取主

直主

我一早已經好言相勸

波係圓

球員係戲子

切蛇好人黎

DEEP STATE完全控制左墨西哥

客隊完全禁屌

變咗另外一隊咁⋯

我半客同你對賭慘死

退役轉任母系既Monomoy Girl於昨天的堅蘭拍賣會上以950萬美元成交價賣左比Spendthrift Farm，但新東改變主意決定下年會繼續跑

叫何妖有得跑墨爾本盃先

又要奇蹟入球了

前幾日經過上水馬會， 見到好多賭仔一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾球殺...真係好慘!

賭仔係有靈性，幫馬仔鋪草皮....請大家唔好賭球! 我都已經開始戒...

一注主和都贏唔少

全場贏咪得
怕什麼
做人唔好去得太盡

midnight bisou成四千萬港紙

Ali巴巴想殺撚到你一絲不掛

細潘唔騎心常樂

好正常，去到呢種級數既馬后全部都係咁貴，4000萬港紙（510美金左右）算平啦

歐洲有無主帥空缺

唔敢

曳恩淒涼到
跑完頭場就放工

割撚手馬唔錯

比大家參考下幾隻馬王馬后級既價錢，另外Monomoy Girl呢個價係本拍賣會最高紀錄，應該係打破beholder 800萬美金既紀錄

有冇人想搏好甜橙

Hi

點撚樣

講講下依家都唔係咁多人話我地輸打贏要啦

解釋下昨晚角小中幾多未

Nature Strip won’t be going to Hong Kong and a horse that wears the same red and yellow stripes colours Ablaze will not be able to defend his 2019 Jericho Cup at Warrnambool later this month.

琴日本身有口孖
慘

好在尋日西甲開得辣
兩場巨角撚狗

是其是非其非唔算輸打贏要

笑到咁 又勁中

佢著晒火啦

由琴日一點數錢數到依家

屈我你戶口唔會多左舊錢

搶咗傳奇嗰位算

佢報憂不報喜

皇權啲馬咁廢，配埋傳奇啱晒

仲有你呀紀仁安

我地是其是非其非

達狗搵何妖都算穩陣既
隻馬明超班既佢實掟出去唔會塞

請珍惜2020仲有勇氣講真話既手足

原來85分突分3班1400 咁應該有拿蛇愛駒

條友朝早冇浦頭就知巨中

浦頭又話贏好多好活躍
潛又話贏好多巨中報憂不報喜
你們侵登仔黎？

邊隻 我好多愛駒

紀仁安就之前都講過 真係岀唔到好馬可以點

咁你真係賭神底
人地都係刨你個績姐
賭你巨中係合LOGIC

福巨中嗎？

本身中左3口
最後推哂落 曼利3.5B
多謝哂迪布尼咁撚樣射12碼

電路三號

加州得迅終於加到1分上二班

對唔住囉

Four-time Group One winner Beat The Clock to retire: ‘he’s certainly one of my best horses’
辛苦哂

如果唔係上季最後一場跌岀3甲 個record真係好完美

所以兩兄弟啲馬咁廢，配佢啱晒

不過佢同時時精子一樣
出道以來冇失過獎金名次
都好犀利

拿蛇果然係告東屁既心腹

我必内部人士

之後咪又要減返佢落班

連連歡樂奧狗車幾多落去

搵阿奠/NIGGA輕磅搏一鋪先
唔夠跑咪落返班再算

連連歡樂點輸

唔懷疑佢會搏
但跑落真係有啲失望

121磅 曳恩做到架喎
擺明係幕後嫌佢廢

你又gel

終於出喇牙人

有d野唔駛咁白
隻馬爾代夫都撚俾唔俾佢

鬼估到76分掛頭牌咩
本身唔係依場復出

潘狗咩馬都輸得啦
有乜出奇

呀人午餐未

呀蔡衣啲咩部署黎 疾風明駒1800 200，200咁跳

78

翹軍 潘頓
容狗你真係

當勁搏咁部署

福逸邊個騎師騎到輸左

咁又唔好賴人
我廢姐
不過，我復出，你地成班等仆街

屌
你
咪
gel
啦

2021年經典一哩冠軍勁搏已經出返黎

有個7頭會然燈鳩住

連登食撚左#114定點撚樣

食飽好眼瞓😪

連登成日食reply架啦

又話唔食3日lunch

風流人物 方嘉柏 快操 沙田 草閘 24.1 21.5 (45.6) (莫雷拉) 楚霸王

友心友型 葉楚航 快操 沙田 全天候 28.8 25.2 (54.0) (潘頓)

寶得住 葉楚航 快操 沙田 草閘 23.3 22.8 (46.1) (潘明輝) 連利福將, 添勝仗

影疾 葉楚航 快操 沙田 全天候 28.7 25.3 (54.0) (潘頓)

有理共想 葉楚航 快操 沙田 全天候 30.5 24.7 (55.2) (梁家俊)

競技勇士 葉楚航 快操 沙田 全天候 27.9 23.7 (51.6) (潘頓) 老表醒

連利福將 葉楚航 快操 沙田 草閘 23.3 22.8 (46.1) (梁家俊) 寶得住, 添勝仗

幸福掌聲 沈集成 快操 沙田 全天候 29.6 28.2 25.4 (1.23.2) (郭能)

包裝太保 大衛希斯 快操 沙田 全天候 31.5 24.4 (55.9) (楊明綸)

好好瑪 賀賢 快操 沙田 全天候 31.3 28.4 25.5 (1.25.2) (梁家俊)

牛安

牙人發咗達 依家唔識人

點樣同HKJC呢條大鱷撼

跟左奧狗成個人變晒

先食個大快活煲仔飯

執二手飯食咋，觀塘好多

何妖飛起好好瑪

系，人而家上水講D野似足外仔

美國大選之前都唔見有咁多，
一點票成班出晒嚟

仲有啲波台出埋嚟，破壞討論

真係希望大家可以理性討論，唔好畀人帶風向，Fact唔Fact Check定計中計中計中計就自己諗

系你老木咩

白鷺盛世 韋達 快操 沙田 全天候 28.9 27.5 23.7 (1.20.1) (周俊樂) 當家精神

妙算達人 羅富全 快操 沙田 草閘 25.3 23.9 (49.2) (梁家俊)

神州福星 羅富全 快操 沙田 全天候 29.4 26.3 (55.7) (陳嘉熙) 佳尊三

淺草飛 丁冠豪 快操 沙田 全天候 31.0 26.5 (57.5) (潘明輝)

機緣巧俠 文家良 快操 沙田 全天候 28.7 26.3 (55.0) (巴度)

輝煌星 呂健威 快操 沙田 全天候 29.3 24.9 (54.2) (莫雷拉)

大當家 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 29.8 28.3 25.6 (1.23.7) (潘明輝) 槍槍中

帝豪寶駒 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 31.8 28.8 26.1 (1.26.7) (潘頓)

鵲橋飛渡 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 28.2 24.8 (53.0) (周俊樂)

牛安 again

係咪騎與龍共舞

DEEP STATE 係8年前已經控制左波台

屌你老母
欺負弱小?
唔見你JER返D惡勢力

當家猴王跑預賽
十三

Block撚左Pr
貼金剛棒唔分析你on79?

波台狗唔收錢衰過五毛

是日最好笑都係留任派比人炒魷

唔準笑 唇亡齒寒

千六預賽得七隻跑
笑撚左

如果麥維凱唔嚟 方仔：何澤堯騎川河達駒跑國際賽

麥維凱目前仍未決定會否來港策騎「川河達駒」角逐香港短途錦標。(圖片：Getty Images)

隨住珠峰朗瑪峰錦標冠軍「川河達駒」今晚抵港，相信大家都好想知呢匹被喻為近年最強嘅自購馬，究竟會由邊位騎師執韁角逐下個月13號嘅香港短途錦標呢？作為「川河達駒」嘅練馬師，方嘉柏亦畀咗答案，就係只要贏馬功臣麥維凱願意由澳洲來港，此駒將會繼續由呢位澳洲好手執韁，但若然麥維凱決定留喺澳洲，「川河達駒」就會交畀方仔徒弟兼華將一哥何澤堯操刀。

由於港府為馬會「開綠燈」，海外騎師及練馬師均能以「旅遊氣泡」身分參與香港國際賽，據麥維凱經理人透露，騎者非常希望可以策騎「川河達駒」角逐總獎金達2200萬嘅香港短途錦標。不過，鑑於澳洲入境條例，若然麥維凱跑完香港國際賽後返回澳洲，亦要在酒店隔離14日，因此他暫時未落實來港，仍要視乎澳洲入境政策會否改變才能決定。

若然麥維凱最終唔嚟，方嘉柏透露「川河達駒」改用何澤堯執韁，方仔指出既然何澤堯上季為「川河達駒」馬主何家駒另一愛駒「川河尊駒」捧走冠軍一哩賽，況且近兩季何澤堯亦證明自己係頂級騎師，值得給予機會。

2日7W贏埋G2 李慕華拋離川田28場

今個禮拜日馬會從日本阪神競馬場轉播女皇伊利沙伯二世盃賽馬日其中7場賽事來港兼受注，又畀馬迷一個隔山打牛嘅好機會。講起東瀛馬圈，近期最火熱嘅一定係地表最強騎師李慕華，早排先睇完佢夥拍「杏目」捧走秋季天皇賞，為呢匹馬后成為日本史上首匹8勝G1嘅佳駟，氣勢一時無倆。

嚟到啱啱呢個禮拜，李慕華狀態繼續火熱，2日加埋只係騎16駒出賽，卻得7冠2亞，尋日更喺東京競馬場策騎絲綢會旗下嘅Authority捧走G2阿根廷盃。作為今場唯一嘅3歲馬，久休6個月嘅Authority仍能擊敗一眾年長馬攻下呢場2500米賽事，非常難得。值得一提，由於李慕華頻頻數胡，依家佢喺騎師榜已累積178W，並拋離第2位嘅川田28場頭馬，非常誇張。

佢不嬲欺善怕惡

個個必蛇嚟

粉絲狂歡1600...

至尊高陞去撚左邊？咁耐都唔出賽

伊利沙伯女皇盃 馬會終於譯左名
Gigi

不敵腳患 爭分奪秒因傷退役

累積4場G1冠軍嘅「爭分奪秒」，因傷退役。

早幾日我哋《東網》馬經報道過上季最佳短途馬「爭分奪秒」因為喺月初驗出左前腿懸韌帶內側分支受傷，下月能否衞冕香港短途錦標頓成疑問。估唔到隔咗幾日，「爭分奪秒」練馬師蔡約翰帶嚟一個壞消息，就係經過同馬主研究後，已決定讓呢匹短途好手退役，據悉此駒將會同前廐侶「紅衣醒神」一樣，退役後將會移居澳洲嘅Living Legends牧場。

現年7歲嘅「爭分奪秒」，在港25戰取得10冠8亞6季，只喺上仗角逐女皇銀禧紀念盃跑第五，首次不入三甲，累積獎金達5289萬。據蔡約翰指出，佢一直都安排正常操練畀「爭分奪秒」，但馬兒似乎唔再願意上陣，況且最近驗出有腳患，因此佢唔想再令馬兒受傷，故此作出退役安排。

作為近年其中一匹演出最可靠嘅賽駒，蔡約翰透露即使好難與其他馬匹作比較，但「爭分奪秒」毫無疑問係佢訓練嘅最佳賽駒之一。

高大威猛跑呢場？

爭分奪秒忠心鐵馬

唔知出唔出22號3班1400

連登係咪唔可以好似高登咁個po有人覆就有通知

勝得精彩
金槍
川河
薛家燕
高大衰
精明才子
協霸

咁少馬金槍123磅點輸
又要生命注

田雞騎川河定高大

仲唔出，留黎做狗餅

高大潘騎啦

何妖應該騎時時有餘

唔怪得唔跑星期日場一班1400

屌 以為有美麗添 睇錯

賓洲司令去左邊

高大有冇得爆

跑果場都無咩對手

去跑二千

呢隻直接去HKIR

縮1200啦
1600一撚定冇前3
恰下1200班廢柴換個希望

無
大家都係123磅
金鎗狀態仲要上到9成
金鎗咬住你後面點夠爆

1200廢柴=u?

上次我都以為顯心星屌打
希望再創奇蹟

79分 講經
1200 唔計達狗仲有咩勁馬==

忠心勇士

其實潘1200都無馬

咁不如直接1200仲好

下年就福逸啦

你墮樓先定有奇蹟先

你增程1600跑經典一哩未

超好日子上1400 換大潘係咪一棍

增碌能
上1400已斷腳

上場塞車 今次發生同一樣野唔奇

15:50 完全封鎖你
留返幾分鐘比你講遺言

輸埋連連歡樂都唔出奇

133 頂磅 1400
On 9部署

潘騎錶之智能？

一次無P真係吹撚脹,一係騎都唔騎唔好走埋光啦

買潘頓 個心負荷唔到

呢隻似田啦？

咁騎邊隻
日日精彩又唔跑
O遊戰士？

似係
何妖今日操完載譽

美麗傳承1200

冇放頭馬
君達星爆啦

咁撚痴線

咪聽條傻鳩9up

最後開返君達星

係

今日omdb好忙

點解牙般要折墮到騎翹軍

睇三場預賽 d香港馬弱到 短途果班本身兩隻接班 常感恩退左 忠心傷 冇馬接上黎 中長途又係 時時退埋真係想像唔到會點

London bridge來都有機偷雞

機場踱步都做埋
好少見

成組馬都係狗餅
有咩咁折墮

係咪少左好多支持

特別谷草成日出唔足/騎垃圾

如果大魔上季唔係就退休
忠心 常感恩 當家猴王 婊子智能 呢四大天王可以分開慢慢玩
青黃不接問題唔會咁大

真係癲撚左，得間到去踱步

識贏既就係識贏

隻忠心谷爆左
慘

都要有料先接到架
前季無限手套睇落咪仲勁 點知都係冇隻得既

阿般榮獲祝福

收爺未 又谷草

人仔講野而家都大聲過人

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
銀亮之星 SPLIT OF A SECOND B027 何良 蘇偉賢 07/11/2020
馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
金如意 RULE THEE A172 方嘉柏 09/11/2020
耀昌盛世 YIU CHEONG DYNASTY D441 文家良 09/11/2020
爭分奪秒 BEAT THE CLOCK V397 蔡約翰 09/11/2020

銀亮之星一早要

爭分奪秒 退埋
短途1隻G1都冇

有理共想接班

欺師啲新馬從化閘好似隻隻喺後面

靈西精品

勁博接班

佢d e布百幾號個堆未操夠就推出黎試閘
再睇睇先啦
反而隻master montaro同美麗同享落地咁耐連閘都未試過

大麻股大逃

Fierce Impact looks certain to miss next month’s Hong Kong International meeting with trainer Matthew Smith preferring to concentrate on an Australian autumn campaign in 2021

開定苦主區未？

阿仔嗰隻退休
到老豆嗰隻繼承

爭分呢啲得一場冇pla真係好馬，好記得初出倒水倒到變大熱門

初出十蚊P碌到斷纜前嗰場好似有二千幾蚊

斷纜嗰場大注嗰啲就慘

呢個JRA鬼佬PR收風好快

大摩想田生比佢帶佢番澳洲 唔係佢想贏g1谷爆左隻馬 隻馬應該仲有得上

呢啲料真係好過岳伯仁講咩She Could Go To Hong Kong

戰術大師咪同告狗一樣冇句真

有無人知佢同方嘉柏搞乜黎

Mogul本來話要去環遊世界跑2000，結果就唔係

BTW仲有艾柏賓
Ghaiyyath 4個Target只係做一個

仲有，佢本身話Mogul唔會跑凱旋門

唔計飼料呢鑊嘢Mogul咪又係照出

一旦落實dq 就總辭,都dq 得你仲驚你咩

飯民好撚on9

搞咁多大龍鳳，連民意都輸埋

要打議會戰線，我地識條春

哂鳩氣

腎仔同阿康有無做過愛

近年啲短途馬真係唔好睇 搵隻有蓮華影子既都冇

呀康魔性笑聲

縮程賺級數

常感恩慘D
流兩滴鼻血就去左

泛民牛迫

全盛蓮華應該係精英大師既級數 直路一搵到位幾步已經拍住喜皇寶 傷完得7-8成都再贏多次短途 已經好勁

得啖笑

改名轉運

人妖好啲

有預感頭場又會聽到識贏就係識贏

金句黎，日日提大家記得買D識贏既馬

Pinatubo

愛狗劍原來上場超強組

跑到GI隻隻都識贏，唔計

咁點解2000堅尼咁多人上大船

2歲王喎

呢個時候應該用第二句金句

贏過GI(2班)就係贏過GI(2班)
贏過1600(1400)就係贏過1600(1400)

冇錯我就係講緊Kameko

純心百合唔跑

呢句嘢係解釋唔到Kameko點解會塞車

咁就要問道歉誠啦

冇事啦，道完歉有Fans不突止

啲人仲屌鳩老豆唔識道歉

宮蛇似比水..
得兩隻馬然過

晚飯未呀福

佢育馬者跑完道歉未，退役戰沿途守咁好位都可以冇

邊有道歉，唔係佢柒就唔計

咁唔得囉

起碼都識道歉啦

你睇下老豆

明明岳少底出係常識，奈何我每次都會中伏

老豆揀馬嘅眼光退步咗

活仔完
充滿力量
可惜冇馬賭

打邊爐?

真係唔知佢真退步定夾埋架

腎仔今次elaborate佢嗰句金句

次次佢揀馬先，十次有九次都柒

但係佢去個時真係有，所以我懷疑係夾份做賭仔既

有啲係隻馬冇佢又攬住唔放或者佢眼光差

有啲係戰術問題

美股黨又贏
牛真係一世

有疫苗啦
下年冇事啦

自從係呀仔手上拎咗主帥位就廢咗好多

好懷念細仔

老豆係咪要有人威脅到佢先肯認真

咁撚大雪都踢
美國佬真係乜都做得出

我PUT撚左先係咁姐
反柒哂LOGIC

笑到仆街

咪撚煩啦 學人月供指數咪算囉

咩料

笑鳩人港版納DEE
升到仆街

想搵喱張圖好耐

呀康笑點仲低過啲女

過程唔重要
總之最後都係升

奧狗咁快做功課

煞科下話

點解我係賭神你唔係

全世界都知你係馬卡龍賭神

開張大期執格爽到

エリザベス女王杯 講下最熱果3隻馬先
大熱一定係旺紫丁
上場杜滿萊係札幌紀念放頭輸俾人屌到仆街
呢場換番老母華睇下點
次熱樸素無華
由安田力逼冠軍車手同杏目上場再增程贏札幌紀念 過程輕鬆
呢場再增程200 應該無問題
第3熱 唯獨愛你
上場府中牝馬重地之下不敵大海之女
仲要第5 今年條FORMLINE 麻麻
睇下跑番快地會唔會好D

老母華而家盡收天下兵器
旺紫丁兩倍都唔知有冇

冇人去到日本咪最勁果隻佢拎左來先

日本名家

牙奧

牙奧牙

奧狗 人仔叫你呀
出來未

authentic見好就收
退役打種

你是咪好好打

奧狗好撚惡

邊夠你一秒jer人咁勁

好心你覆下人仔先
人地叫你呀

咁關你咩事呀
賭無入球又管
上1400又管
跑第四又管

樓上兩個似gay

最後果2句好心你啦
講福逸算7數
係度單單打打

講到你唔係gay咁

死都要改個名有括號

我同奧總老4黎
廠狗
增程1400失敗
之後重傷
見到顯心星條路了

金世正2021都黎仲想分化

福逸上1400我都輸左15000

快啦

講真
廠迷點分化到
經歷左咁撚多野都未變節

唔怕(！）相信雷神（！）

自己意志好撚緊要

雷神返黎了

你有?
你賣撚左比魔鬼

企得好硬

正常，而家美國D馬王隻隻都係咁，最多跑到杜拜世界盃，其實長遠黎講對賽馬業界唔係好事

maximum security反而有啲跌 沙特果場已能已經係高峰

同埋其實馬公早打種都合理 成個馬壇都係咁

呢隻我諗都會退架啦，另外Vekoma都退左，反而Got Stormy易手後宣佈會再跑多年

你估Coolmore會留低Maximum Security繼續跑咩

歐洲多數都會跑埋4歲，除非2歲用到好盡，反而美國而家就明顯3歲完多。不過講到尾都係三個字︰錢作怪

不過你講開賽馬業界 其實都擔心 之前係racing post睇過篇野話因為武肺好多細啲既馬主都諗住唔玩or縮皮

配種收益多過獎金咪收山
尤其是呢啲級數既馬一Q點都唔平得去邊

如果真係咁 真係要靠晒果幾個撐場

因為本身D獎金已經夠低，武肺之下再減，咁點玩

會唔會去埋沙特先

仲留，佢要稱霸美國梗係快啲放佢入去配種

2021 Darley fees Dalham Hall

Dubawi £250,000
Too Darn Hot £45,000
Pinatubo £35,000
New Approach Private
Golden Horn £20,000
Iffraaj £20,000
Cracksman £17,500
Farhh Private
Masar £14,000
HarryAngel £12,500
Territories £10,000
Postponed £7,500
Thought £4,000
Outstrip £4,000

新路向private

隻將王落地兩個月已經試閘
十三駛唔駛咁急

2021 Darley Fees Kildangan Stud

Night Of Thunder €75,000
Blue Point €40,000
Ghaiyyath €30,000
Teofilo €30,000
Earthlight €20,000
Ribchester €17,500
Belardo €10,000
Profitable €10,000
Raven's Pass €7,500
Buratino €5,000

2021 Darley Fees Haras du Logis

Cloth Of Stars €7,000
Ultra €5,000
Bow Creek €4,000
Hunter's Light €4,000

達利減價啦

好撚熱都收得幾貴下

Haras d'Etreham 都公布咗Stud Fee

Persian King €30000

Almanzor €30000

Hello Youmzain €25000

Latrobe €4000 (NH SIRES)

愛爾蘭打吡十隻有九隻都要做跳欄種

有快襯手 扑左火山先 早扑早享受

臨過黎之前都有跑開既馬使鬼攤咁耐咩

Santiago

配種收益太豐厚，育馬者點抵受得到金錢誘惑，不過已經對賽馬運動發展損害太大
賽馬運動吸引力遠不及以前，獎金配置追唔上拍賣會升幅，武肺後更加影響咗收入，普通馬主根本唔會再玩得起馬
歐洲啲拍賣會隨便都一球港紙以上

靚血線喎 有幾隻好野出黎都唔只呢個價

澳洲啲短途種唔係比香港馬主買晒，一係就閹晒，啲短途馬水準全世界一齊跌

遲啲每場G1都係

Coolmore Vs Godophin Vs Juddmonte Vs Shadwell Vs Aga Khan Vs Flaxman Stables

呢個其實都係預計之中，起碼歐洲將來應該真係得堆大馬主頂住個場

有好嘢Darley就會Private佢

佢哋大把資本去玩馬

Coolmore ,高多芬 係咁係拍賣會買番自己啲馬 左手交右手 仲要隻隻都貴到pk 邊有得玩

都要真係出實績先private都唔遲啦

係嘅，好似Galileo咁

普通人點玩呀，跑場四班贏到都得幾皮嘢，比出場費又比埋練馬師騎師仲要養馬費都勁費真係白蝕出去咩

油王嗰啲真係叫白蝕，狗餅都照養

所以咪得佢地玩落去

Cheveley Park Stud Fee 2021

Ulysses £10,000

Twilight Son £5,000

Mayson £4,000

Dutch Art Private

Pivotal Private

Unfortunately €4,500

賣啲石油就賺返啦

睇下玉龍大唔大搞 好似有啲野心既 但我諗可能都係king power咁上下

Yeomanstown Stud Fee 2021

Dark Angel €60000

Invincible Army €7500

El Kabeir €6000

Camacho €5000

杜拜賽期就會見到果炸狗餅 但岳伯仁都係咁多狗餅 育馬就係咁

Coolmore堆狗餅會搵水魚接貨(包括香港馬主)

但油王好少會咁做

係我哋先諗賺錢，蝕本既姐

油王有啲親戚幫佢接

Coolmore每年一批批咁送走，油王係得閒先送走

分別就係咁

古摩亞同澳洲賭王關係好 大把錢比佢賺 油王都賣好多馬既 同埋佢地唔係好似古摩亞咁同大馬主合作賣股權 佢係入股人地馬既多

最主要嘅係Coolmore會每年清走佢堆垃圾而油王係歐洲只會簡唔中清下

油王係法國唔掂嘅馬多數都會比艾柏賓繼續練
而Coolmore去完法國唔掂嘅馬一係賣走，一係落澳洲+環遊世界

所以而家團體養馬真係多左，一堆人一齊養個經濟壓力低好多

呢個應該都係將來潮流走向，一條友夾十萬同自己比一球差好遠

蘇萊就係練果炸垃圾馬 好撚慘

蘇萊同艾柏賓專練Meydan Star

唔係Meydan全部唔掂

起碼負擔得起先，而且外國做馬主易都爆，我地呢度幾個人組都得

投到隻馬就得

到時改個名 lihkg horse group

記住咪撚學松島咁入股

綵衣咩色 頂帽咩色

呢樣真心唔難，有心投一定投到

經理人邊個

黃帽黑衫lol,跟返lihkg色

入股不如自己買隻

交俾邊個練先

搵誠仔騎ok?

道歉

海外綵衣logo好自由，唔一定用圖形

到時佢搵你哋入股

呀佳到時係電視介紹我哋隻馬

杜俊得唔得

然後佢後上馬走去放頭

佢放隻馬比我地算啦

高俊誠

佢放得出嚟嗰啲

中文譯名會係咩

都好

熟既唔會點你

通常呢D我地話事，同狗會講就得

執佢哋啲垃圾

Norway
Barbados

幫大家搵左

不了

但係馬名應該用唔到連登

呢隻真係垃圾嚟

我track咗佢成年都冇嘢睇

次貨

唔係，因為呢D海外譯名佢管唔到，佢冇得唔批

不如去週歲馬拍賣會考眼光算

有冇咩好名提議下

呢個真係講運氣

我創意力好差，留比你諗

好過買垃圾，仲平D添

不過變咗做有機會係垃圾

好過已經係垃圾

等緊你係香港養隻馬然後改saho個名

第一隻叫香港宅男 宅男一定過到 以前都有馬咁叫 英文c c toy ball toy

你哋搶大馬主啲貨算啦

今晚美股好刺激

又賺幾多

saho個名邊會咁易用

c c toy....咁隻馬應該狗餅黎

比輝瑞搞到賺少好多

不過你揀到隻好馬咁養落去睇住佢贏，個成功感真係好大

派未

沙穗之光，沙穗寧靜，沙穗精神，沙穗寶駒，如此類推

用到咁cheap.....整隻世界馬后叫沙穂就夠了

你派比我？
度好星3未

一陣你買左隻狗餅會有d尷尬

前提係要揀到隻好馬

行樂之光
馬爾代夫
鴻運飛鷹

歐美D買手好撚準架，上到幾十萬美金一隻週歲馬，仲叫得你去佢多數都真係有料到

相馬眼SSS發動

唔怕達心？

細細地買條搏下無妨

呢個真係好難

咁先有挑戰既價值

上緊ifc 一唔一齊？

又去ifc買iphone

收爺啦

炒埋iphone 點夠玩

今日咁撚凍點返工

跟

11/11 馬PO精選 (第一期: 9月至12月)

1W3P賽制
今次報名時間係星期二下午10點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分3組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組/第三組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

diu 3分鐘半大

食左早餐未奧狗

想晨光第一Q

馬卡龍流出既夾心

今晚搶邊隻金西正

未知

我正咁能仁

奧狗呀
有錢又靚仔
所有女都撲埋去
邊個唔心動

我真絲忍唔住

睇下嚟緊Ballylinch 2021年啲種費點定
LDV咁好勢應該仲有得上
Make Believe出咗classic winner，子嗣又有長力，有吸引力嘅
希望New Bay同之後Waldgeist爭氣啲

同撚左
扯扯地了

境外設賭博網站 利用虛擬銀行帳戶及轉數快收賭注、洗黑錢

網罪科近月透過在網上搜集情報及分析，發現一個犯罪集團於境外設立賭博網站，向本港市民提供3項主要賭博服務，包括體育賽事，例如足球、籃球及排球等，及各地賽馬及網上賭場，並利用虛擬銀行帳戶及轉數快收受賭注及洗黑錢，犯罪集團採用嶄新營運模式，試圖逃避警方追查。

警方表示，集團骨幹成員自5月開始，招攬及唆使他人在本地虛擬銀行開設大量傀儡銀行戶口，作為收受賭注工具，成員主要在深水埗區招攬無業人士，以數百至數千元作報酬，將他們帶到餐廳、酒店或私家車內開設戶口，其後即時更改登入密碼，以取得戶口控制權。其後成員透過網上遊戲平台、網上討論區及社交媒體，例如Telegram及Whatsapp等招攬賭客，並提供賭博貼士，以吸引賭客投注。

租用大角高尚住宅單位作投注中心 半年收逾5億賭注

犯罪集團為掩人耳目，租用大角咀3個保安嚴密的高尚住宅區單位作為投注中心，成員在內營運業務，包括招攬賭客、收受賭注及處理犯罪得益。又在一間本地找換店購買大量預付卡、利用虛擬銀行傀儡戶口及轉數快系統，作為「洗黑錢」工具，並將黑錢購買名錶、名車。警方初步估算，犯罪集團在過去數月收受逾5億元港幣賭注。

拘17男5女 凍結千萬資產

過去兩天，網罪科、毒品調查科財富調查組及西九龍刑事總部展開「月盾」拘捕行動，突擊搜查全港多個住宅同地點，共拘捕為17男5女，年齡介乎21至67歲，包括1名犯罪集團主腦及5名犯罪集團骨幹成員，涉嫌「串謀收受賭注」或「收受賭注」；其餘15名虛擬銀行戶口持有人及1名找換店東主，涉嫌「處理已知道或相信為代表從可公訴罪行的得益的財產」（洗黑錢），所有被捕人士仍被扣留調查。

行動中，警方檢獲約340萬港幣現金、5隻總值約100萬元港幣的名貴手錶、一架名貴房車、11部電腦、84部智能電話、214張預付卡、一批銀行提款卡及文件作進一步調查，並凍結犯罪集團共逾500萬港幣資產，檢獲及凍結資產共逾1000萬元。

網絡安全及科技罪案調查科總警司羅越榮表示，警方相信「月盾行動」成功瓦解本港首個利用新興金融科技收受賭注及進行「洗黑錢」犯罪集團，拘捕行動仍在進行中，不排除更多人被捕。

警方提醒市民，根據香港法例第148章《賭博條例》第7及8條，任何人從事非法收受賭注，最高可被判處罰款500萬元及監禁7年；而向收受賭注者投注亦屬違法，最高可被罰款3萬元及監禁9個月。

有j絲打？

Coolmore USA Stud Fee 2021

ASHFORD Stud

(2020 prices in brackets)

Air Force Blue $10,000 ($15,000)

American Pharaoh $100,000 ($175,000)

Classic Empire $17,500 ($20,000)

Competitive Edge $5,000 ($12,500)

Cupid $5,000 ($10,000)

Echo Town TBA

Justify $125,000 ($150,000)

Lookin At Lucky $20,000 ($20,000)

Mendelssohn $35,000 ($35,000)

Mo Town $7,500 ($10,000)

Munnings $40,000 ($25,000)

Practical Joke $22,500 ($25,000)

Tale Of The Cat $12,500 ($15,000)

Uncle Mo $175,000 ($125,000)

Gainesway 2021 fees

Afleet Alex $6,500

Anchor Down $5,000

Karakontie $10,000

McKinzie $30,000

Tapit $185,000

Tapizar $10,000

Tapwrit $10,000

Darley US 2021 stallion fees

Medaglia D'Oro $150,000

Nyquist $75,000

Street Sense $60,000

Bernardini $35,000

Hard Spun $35,000

Frosted $25,000

Street Boss $15,000

Astern $7,500

Enticed $7,500

犯法就係犯法

Two horses owned by Lloyd Williams are being offered for sale as stallion prospects at the upcoming Tattersalls December Mare Sale at Newmarket.

Joseph O'Brien's first Melbourne Cup winner Rekindling and Australian Group 2 winner Yucatan are listed for auction as lots 1504 and 1505 respectively on Monday, November 30.

NH SIRES

金獎章仲係咁貴

其實某啲馬已經減咗價，不過都係咁貴

Magical想黎跑ir

係 She Could Go To Hong Kong

冇話一定嚟，得armory講咗會嚟

保釋yurab好能貴

收到風

師兄弟鬥爭

人一世勿一世 552.5
Yurab -301.5

只能說成王敗扣

牙人似癲
上季一齊輸開今季掉低我地自己去做賭神

Respect

比人扣留個扣牙

我奧保釋左佢啦

老仆街又跑少隻

駛唔駛過百個

一匹冷門就反超到

自購馬「川河達駒」已於昨晚從澳洲抵港。上仗勝出珠穆朗瑪峰錦標的「川河尊駒」，已報名角逐於12月13日星期日舉行的一級賽浪琴表香港短途錦標。此駒來港後將交由方嘉柏訓練。

加州嶺域

把炮到專登出新聞稿

無野賭既朝早好難過

07/11/2020 快操 沙田 全天候 31.5 31.3 (1.02.8) (助手) H

出新聞稿都唔proofread

邊隻

今日又一課

仲使問既
有邊隻馬快操2段都咁吸引眼球

福逸 高伯新 快操 沙田 全天候 30.8 29.4 (1.00.2) (助手)

牛安

而家再望coolmore USA堆種馬，其實真係一堆勁馬，但配種真係差D

AP歐洲呢水唔掂，睇下Van Gogh呢水掂唔掂

Uncle Mo / Justify就需要多啲嘢睇

Van Gogh呢水算唔錯啦，贏埋GI，何況大家本身都係估佢出泥地馬，邊估到竟然草地咁勁

愛的呼喚 呼喚一聲已經贏出呢場賽事～

AP歐洲第一水太廢，搞到我冇咩期待

依家對嗰堆DI良血馬好期待

本來對AP既期待就係美國泥地，冇估到係歐洲草地，睇下Coolmore會唔會拎Beholder去配AP，超超超良血馬

我外

拎晒去搵龍王咪得囉

顯心星？

Hi琴日去咗邊

墮左樓

睇撚住你昨日有快跳
又呃9手足

龍王唔得，打唔爆美國泥地

AP X Beholder 超級泥地種

快跳完咪墮樓

要賺錢梗係放歐洲啦

龍王 X 馬女

得咗嘅可以自己配，而且日本人又可以賺到笑加打飛機

2班馬 WFC算

佢要打爆美國泥地機，何況天文學家仲係度，唔會咁做住

今日唔能使墮樓？

你3班馬

朝早冇野賭墮乜撚

其實已經做緊，過多兩年就有嘢睇

DI X Minding
DI X Rhododendron
DI X Hydrangea
龍王 X Happily
DI X Maybe (Saxon Warrior細佬)

好似仲有大和主將，唔得閒搵

3班馬想當2班馬

你薛地計四班馬

草地*

哦我以為你講coolmore USA個班，咁歐洲就一定啦，血緣太濃要搵其他玩，同社台合作絕對係好選擇

佢哋要打爆泥地就入股或者去拍賣會掃貨咪得囉

草地就搵社台啦，反正佢哋大把錢，每年執堆女去搵龍王咪得囉

拿蛇迷洩迷到呢個地步=.=

請教,大和主將日本配種咁廢,歐洲反而有野睇?

係Coolmore搵咗隻馬女去配大和主將啫

iPhone

大和主將同龍王嗰啲梗係冇得比
係出左幾隻G1馬

中華主將去左邊

打爆泥地邊有咁易，你睇下佢地隻Cozzene，三百幾十萬美金，仲要巴富達練，點知3歲都未得，遲熟馬黎

馬爾代夫咁能熱點買

唔入貨唔通搵堆Galileo女去配泥種咩

原來無贏過8大

D針藥 唔係好多馬頂得順

總之Coolmore暫時係配過4隻日本馬

大和主將
大震撼
龍王
真心呼喚

佢地USA有架，不過唔知配成點，冇留意

遲d應該有滿樂時
不過d仔女都唔係叻

Tabor嘅目標係要美國Triple Crown，唔係岳伯仁就唔使搞咁撚多嘢

上年搵咗堆去配Justify 三年後有嘢睇

執返個達德素金盃已經夠殺

佢肯配Into Mischief同先柏之城未

咁又唔見，反而某啲去咗配NNN，仲有Dubawi

不過呢兩隻都係草地馬多

Justify我諗出嚟嘅都係跑草

金槍試閘都識衝

希望佢地快D配堆馬去跑泥，唔好浪費堆種馬

放心啦，配得嘅全部都係草

咁要拎去美國練
歐洲唔興跑泥

會唔會反而唔好

當然，佢要打爆美國泥就一定係當地練啦

肯定係岳伯仁練

Dundalk --> Meydan --> Kentucky

馬王又想反

然後又莫雅騎，重演一次Mendelssohn既笑話

奧狗仲鬥唔鬥氣愛馬劍
賭撚左3季

唔識贏就係唔識贏

個陣UAE打比贏到咁誇以為有得鍊下

又落雨又比人撞係後面食泥

咪就係咁囉

講多個笑話

Monarch Of Egypt本來話去Kentucky

唔識出閘就係咁

仲有UAE Derby係咩都prove唔到

prove到識跑泥，完

其實岀閘果下已經撕得飛真係太惡跑 前速實有馬快過你
同埋uae真係唔洗太重視 邊隻帶到個結果已經唔同晒

一定要配當地騎師，唔係出閘已經輸左

題外話 夠唔夠跑1件事講真黃金甲冇理由唔去美丹掛留係度都唔知做乜 加上本身隻馬已經係美國種

駿龍駒 大衛希斯 快操 沙田 全天候 31.1 28.1 (59.2) (薛恩)

奇妙仙子 霍利時 快操 沙田 全天候 28.8 25.3 (54.1) (賀銘年) 心心眼

勁加加 賀賢 快操 沙田 全天候 32.9 27.8 25.6 (1.26.3) (潘明輝)

叻叻精彩 韋達 快操 沙田 全天候 27.5 25.7 (53.2) (田泰安)

天作之合 韋達 快操 沙田 全天候 28.5 24.0 (52.5) (練馬師) 驍鎰

安承 韋達 快操 沙田 全天候 29.8 28.2 25.6 (1.23.6) (練馬師)

軍威振 韋達 快操 沙田 全天候 29.2 25.3 (54.5) (周俊樂)

南區有 羅富全 快操 沙田 全天候 28.6 24.9 (53.5) (郭能)

乘勢歡心 丁冠豪 快操 沙田 全天候 28.3 24.3 (52.6) (周俊樂) 冠軍名駒

春風得意 丁冠豪 快操 沙田 全天候 34.0 22.2 (56.2) (梁家俊)

行星夢 丁冠豪 快操 沙田 全天候 32.1 26.6 22.8 (1.21.5) (練馬師)

超班福星 丁冠豪 快操 沙田 全天候 30.7 27.9 23.9 (1.22.5) (潘頓) 皇帝賽

牛安

馬代大熱又唔想賭

同路
賭捉金皇好過

想出去都要問武肺

應總話會研究加多場1班1650泥比佢，我估1月頭啦，跑完再加分，睇下佢之後想沙地＞杜拜 定 超級星期六＞正賽

歡樂小子 文家良 快操 沙田 全天候 29.8 27.2 (57.0) (潘頓)

濃有 文家良 快操 沙田 全天候 28.5 24.5 (53.0) (彭國年)

瀟灑王子 文家良 快操 沙田 全天候 30.0 27.0 (57.0) (陳嘉熙)

發財先生 文家良 快操 沙田 全天候 32.0 27.5 (59.5) (陳嘉熙)

傳盛 呂健威 快操 沙田 全天候 30.4 26.3 (56.7) (薛恩)

管得掂 呂健威 快操 沙田 全天候 28.3 25.8 (54.1) (莫雷拉) 暖在你心

君臨大地 何良 快操 沙田 全天候 29.8 26.1 (55.9) (巫顯東) 豪情勁駿

有視力 姚本輝 快操 沙田 全天候 30.4 25.8 (56.2) (彭國年)

自然力量 姚本輝 快操 沙田 全天候 30.4 24.3 (54.7) (蔡明紹)

Hello

屌你老木，又何

金鎗個閘癲到
未轉彎何妖已經攞到67疊
直路衝得超勁
狀態10成未

開始無人覆pr啲千字文

佢專登唔貼福逸 想引我屌

Pr心機好重

聽日賀腎出5隻有4隻抽到2檔 想買條過關串起佢

載譽歸來上完從化操練加辣試咗兩個大閘狀態好似好咗好多

樓上日撚日何澤堯煩唔撚煩

blk左佢啦

Very Elleegant有興趣跑出年嘅凱旋門

好撚柒煩屌佢老母

頭兩場好惡賭

仲有人未blk

有興趣睇呢隻跑arc，澳洲現時得呢隻夠同外隊打

我覺得唔樂觀

舞士精神 (C180) 湯瑪善 方嘉柏 04 SR 1 1 1 0.47.06 不及格
仲未出得

咁老實講真係唔知呢隻實力到邊，佢澳洲對外隊都只係輸比addyebb，咁呢隻都贏左英國冠軍錦標，唔失禮啦

留返係澳洲做山寨王啦

勇於挑戰都好既，好似香港咁就永遠冇進步

香港賽馬大把嘢執啦

泥地Group Race
12F +嘅比賽
三歲Classic?
兩歲group race

諗太多啦，除咗泥地之外其他係香港搞係不切實際

頭兩項一定要，後兩項就難D，始終冇育馬

Saho話要勇於挑戰，挑戰咗呢啲就可以出去挑戰

兩歲三歲賽就難啲
始終香港冇育馬業
泥地最多咪加啲110分一班賽

希望啦

其實對香港賽馬嚟講，現在發展都已經到咗極限，最多只係加多啲泥地級際賽同10-12f賽事

其實呢兩樣都唔係挑唔挑戰，而係明顯泥地個堆高班馬坐馬監坐到傻，再唔係就焗跑草輸幾十個馬位番黎傷隻馬鬥心。2400米大長途都係要加，一年得三場邊到得，你下面堆中低班馬都要跑，唔係要佢地焗跑1800－2000。

都係睇下從化果邊仲可以點搞

其實HKIR 要有Dirt嘅group 1先似返Breeders Cup

馬會又唔肯同人地合作，人地其他地方D GI好多都有唔同既引進賽，贏左可以自動入選，香港應該傾呢樣好耐啦

今年會唔會外隊4:0

HKIR年尾搞要有引進賽真係好難，最多得澳洲

日本一定肯同你合作，例如天秋＞香港盃、短途馬＞短途錦標＞安田，日本隊本身就多馬有興趣，咁樣合作大家雙贏

呢個都可以

你睇返早十幾年啲賽事

有新馬短途錦標
有三歲馬1600嘅條件讓磅賽
有2400班際賽

依家乜都冇

大倒退

今季連新馬錦標都cancel埋

英法其實都一定肯，咁多馬都想2400黎搶錢，點會唔得，香港都可以將4月尾個3場變成ascot既引進賽，反正ascot之前都有邀請過D馬王級既過去跑，咁又可以雙贏

Top嗰啲多數唔會嚟啦，佢哋一場熱身甚至唔熱身就直去Ascot。

最多吸到啲group 2 3馬

I mean邀請香港馬去

咁講真
我又覺得唔係馬會唔想
都係香港班馬主唔想姐
唔知幾時變左好似遠征一次唔死都會彎咁
搞到遠征都要過哂PRIME TIME先肯去

呢個反而可以，不過去到咁咁就要睇馬主啦

咁呢D你揀去唔去姐，好多都係你有入場劵，但唔一定要去，但起碼你可以多個選擇，想去都得

有邊個馬主會想去
傳承唔講啦
時時又話諗起客死異鄉
係香港唔夠跑果D先要諗遠征其實真係搞笑

真係睇馬主 快車系肯出 我覺得黃金甲都會出

日賭夜賭

大把啦，莎莎係廢老話唔比先唔去，時時呢D心理陰影冇計，外國都有大馬主係咁

幫應總答

出馬唔夠
出馬唔夠
水準唔夠
水準唔夠

完

香港獎金全球算係數一數二
啲馬十隻有九隻都係冇JJ
出去跑贏左真係得個威字

又夠鐘吹奏 翠河 開遠征先河 仲要去美國

認真
香港馬真係好撚悶
幾多年冇加過新級際賽

所以某程度上來講
都係滿足馬迷幻想

佢搞從化就係想開拓呢條水

但劣根性問題

係冇可能搞到

榮智健係咪覺得銀馳似奔騰就買

其實遠征真係滿足下馬迷
小橋流水贏場king stand得百幾萬港紙，扣埋運費，住宿食料再比埋練馬師騎師仲有幾多真係落到袋
係香港跑慳好多獎金又高又唔洗有無謂遠征風險
遠征完就算無病無痛都唔一定隻隻仲交到水準

將王 (E198) 田泰安 韋達 08 XB 12-3/4L 1.13.05 不及格

慢慢練啦

馬主d親戚朋友唔通陪你去外國威咩
有得威威都還好，輸到甩碌真係

又要出新航告仔被屌.jpg

狗餅

叫啲長途馬試短途閘要佢輸十個馬位以內又真係難啲

馬會發言人

廣陵王死左

十三好似唔係好識養馬
啲馬成日大傷
搏完一季就跑唔返或者要轉倉

你條賤種
死左馬即刻推比練馬師
你何妖有份殺人
好嬲好嬲

又分化

咁就要睇下你練果堆野有無料到喇

然而佢人脈夠多，又有成績，清完馬都係keep住有馬入嚟

佢講到自己無份咁

邊個負皮我每一個cm

我真係BLOCK左

狗會太少1600閘
希望登頂峰快d catch up到
欺仲歎緊慢板

我有正皮

成績好唔好睇多一兩季先啦

賤種嚟。。。出兩隻一係底出一係全部無

谷閘同田草閘好似一個月各一次
慢慢黎

我
點
吹 ?

三個負皮

睇嚟你輸唔少

輸左一次咁大把
紅粉彩影果次無參與

我烽

睇返上季佢啲馬成日上完名就失準
我估十三仲未摸熟點樣練馬

至少仲有三個人無block我

你咁叻你黎做

咁又誇張左

騎師史卓豐於11月9日星期一在沙田馬場進行晨操期間於下馬時左手受傷。馬會首席醫療主任建議史卓豐於本週餘下時間暫停晨操以讓左手康復。馬會將於11月18日星期三跑馬地賽事舉行前，就史卓豐是否適宜策騎出賽再作公佈。史卓豐早前被罰停賽，原定於當日恢復策騎出賽。

屎忽窿

達心星同顯心星一樣三班超？

起步稍慢,騎足全程,未見佳處

整咗場獅子山錦標出嚟已經要還神

佢咁樣好唔尊重
十三話哂比好多馬 Vincent騎
佢259黎? 唔識respect?

咪又係草地

拍埋片

佢不嬲259

其實泥地真係要整級際賽
唔止係畀啲高班泥地馬爭
仲可以引返多少高班草地馬試泥地性能

香港啲所謂高班泥地馬級數可以好參差
識跑泥地嘅頂班草地馬遠征會有多啲機會

薈力之城

諗起上季巴度條撚樣，又冇仇報

又俾你騎？

麥維凱唔騎就係

賞心星兩倍

支持13害死隻馬
留係威哥同60齊名啦

E138 NOIR RIDER 蒲俠超得
(AUS) 4 b g PP
Shamus Award (AUS) - Yolane (AUS) by Zizou (AUS) (Corcra)
馬主 : Debonair Syndicate 有型仕團體
練馬師 : T P Yung 容天鵬

老蘭概念馬

係，你估下我想講咩

E240 TRILLION WIN 必長勝
(NZ) 4 b g PP
Proisir (AUS) - One Swanstonstreet (NZ) by Sandtrap (USA) (Destination)
馬主 : Patricia Hui Kan Shui Wah 許簡瑞華
練馬師 : K L Man 文家良

精選概念馬

其實泥地2班開始巳經要加 有時你冇賽程焗住隻馬走去跑草 輸1,2場灣9埋 同埋你香港升左格之後 係咪應該做多啲唔同既嘗試 唔係一味拎住中短途 12月尾國際賽贏到就打晒飛機咁

睇左 牙簡達拿

你驗下眼好

聽日有幾隻馬經過今晚天眼睇完準備大賭

Yeomanstown Stud宣布 Wertheimer et Frere名下嘅Shaman會係佢哋嘅基地開始配種生涯

咁都收

乜春

你咪又係迷心星

1.5賭西咩

同場有一隻我會大賭

獎金大王?

唔係

有啲咩值得大賭咁嚴重

冇錯，烽X會員就係一個好例子

馬會次次國際賽報名都吹噓幾多外隊馬報名，最後未又係得個幾隻黎，睇下人地堆大賽期都未吹噓自己，好心啦

火車

我得幾百蚊身家

同能咗路
我尋日都話呢隻搏得過

同你同路咁就仆街啦

一齊贏唔能得？

之前Magical入選，馬會即刻係出晒Po咁話最強外隊馬會嚟

唔夠半個鐘Racing Post已經understand佢會入去stud配NNN唔會嚟

唔講以為係咩世界馬王過黎

冇前3完封你算

真心on9到

要搞泥地分級賽嘅話馬會就唔會cut嗰幾場一班泥地賽啦

以前電光能源準備就緒贏過嗰啲一班泥地全部冇晒

贏珠峰錦標好勁㗎啦

冇Check清楚就係咁

officially隻野冇G1
不過大家都明珠峰冇G1之名有G1之實

TAB Everest 仲係Conditions

希望陣間整合唔好食reply

有錢咪得囉，又唔洗拎去配種，理得佢五班定一級賽

啱，肯塔基草地日都係咁，GIII都一球

幾時肯升格

以前有隻必全勝好撚勁

勝在有方 — 方駿暉

太陽戰馬有望贏馬

「太陽戰馬」在港雖然二十六戰未勝，但外地六戰得三W三P，懂出頭而有忠心準繩模式。上季初可在四班谷草千二跟「晨曦飛馬」鬥得接近而氣走「傳奇」，屬強組亞軍。轉到田草跟超級馬「合衷共濟」串Q後，表現反覆回落，但季尾仍兩度入位，從七十分降下之自購馬，現居五班怎計也有利。熱身兩仗後稍休近六星期，最近加強準備兼起用雷神，情況一如新勝此程之廄侶「豹子膽」，切入一二疊前置後，有望贏馬交代。

「千里駿駒」於四班之表現稍不及前駒，但剛戰因腳傷缺陣近一年也能追入季軍，耗力不算多，排檔轉佳而續配潘頓，大熱爭勝馬。

第一場 4 太陽戰馬 3 千里駿駒 8 上捕先鋒

第五場 5 福滿寶 8 軒轅又牽 3 好好彩彩

【進階選項】馬友冠谷草逞能

上季初都拎黎講

【張基焦點】好好彩彩1檔夠贏

啲馬6歲個陣佢有時都會鳩up ppg精英

愛倫高班馬

「太陽戰馬」在港雖然二十六戰未勝，但外地六戰得三W三P，懂出頭而有忠心準繩模式。

尾場彭過年搏啦
而家65分，搏一搏佢
搏唔到咪再減分落4班

博佢輸好似易d

今次熱果啲馬都熱得好正路

矢作芳人個女嫁咗人

金西正點睇今年個隻青葉賞冠軍

Ok wo

佢個女選過京都女子大學小姐仲要贏埋

Way To Paris, winner of this year’s Group 1 Grand Prix de Saint-Cloud, will retire to Coolagown Stud in County Cork after running in the Japan Cup at the end of the month.

有冇手足聽日迷陳

要求唔高
好甜橙P就夠

R2 行樂之光 (Win神)

R6 開心財星 （屠）

R1 哈蝦王旺 (福逸)

R2 時尚傳奇 （寶高）

R8獎金大王（尊兄）

R8 鴻運飛鷹 (波利)

R3 上校 (金世正)

R6 神舟寶駒 (saho)

R6 南莊加寶 （なつめみお）

R2 神馬飛揚（綠木）

R4 捉金皇(冬天沒有雪花)

R8 凱旋來 (烽煙)

R8 年年旺（痕哥仔）

R4 愛馬劍 (奧書)

R2 為善聚樂 (新力必)

R7 馬友冠 (冼毅力)

躝

R6 凌駕 (新力必)

R3 駿皇星（痕哥仔）

R5 魅力星光 (蘭仔)

R1 多多利高 (單挑)

R1 哈蝦王旺 (福逸)
R2 時尚傳奇 (寶高)
R3 上校 (金世正)
R4 捉金皇 (冬天沒有雪花)
R5
R6 開心財星 (屠)
R7 馬友冠 (冼毅力)
R8獎金大王 (尊兄)

R1 多多利高 (單挑)
R2 神馬飛揚 (綠木)
R3 駿皇星 (痕哥仔)
R4 愛馬劍 (奧書)
R5
R6 神舟寶駒 (saho)
R7
R8 鴻運飛鷹 (波利)

R1
R2 為善聚樂 (新力必)
R3
R4
R5
R6 南莊加寶 (なつめみお)
R7
R8 凱旋來 (烽煙)

第一組
R1 哈蝦王旺 (福逸)
R2 時尚傳奇 （寶高）
R3 上校 (金世正)
R4 捉金皇(冬天沒有雪花)
R5 魅力星光 (蘭仔)
R6 開心財星 （屠）
R7 馬友冠 (冼毅力)
R8獎金大王（尊兄）

第二組
R1
R2 神馬飛揚（綠木）
R3 駿皇星（痕哥仔）
R4 愛馬劍 (奧書)
R5
R6 神舟寶駒 (saho)
R7
R8 鴻運飛鷹 (波利)

第三組
R1
R2 行樂之光 (Win神)
R3
R4
R5
R6 南莊加寶 （なつめみお）
R7
R8 凱旋來 (烽煙)

頭8個已經3個第6場

終於上水了

第一組
R1 哈蝦王旺 (福逸)
R2 時尚傳奇 （寶高）
R3 上校 (金世正)
R4 捉金皇(冬天沒有雪花)
R5 魅力星光 (蘭仔)
R6 開心財星 （屠）
R7 馬友冠 (冼毅力)
R8 獎金大王（尊兄）

第二組
R1 多多利高 (單挑)
R2 神馬飛揚（綠木）
R3 駿皇星（痕哥仔）
R4 愛馬劍 (奧書)
R5
R6 神舟寶駒 (saho)
R7
R8 鴻運飛鷹 (波利)

第三組
R1
R2 行樂之光 (Win神)
R3
R4
R5
R6 南莊加寶 （なつめみお）
R7
R8 凱旋來 (烽煙)

Gel啦

做咩skip 我

仲幫手預留埋

佢blk左你囉

知你唔記得幫你打定先

R1 漸信龍駒 (川口)

多多利高 (單挑)?

R1 哈蝦王旺 (福逸)
R2 時尚傳奇 (寶高)
R3 上校 (金世正)
R4 捉金皇 (冬天沒有雪花)
R5 魅力星光 (蘭仔)
R6 開心財星 (屠)
R7 馬友冠 (冼毅力)
R8 獎金大王 (尊兄)

R1 多多利高 (單挑)
R2 神馬飛揚 (綠木)
R3 駿皇星 (痕哥仔)
R4 愛馬劍 (奧書)
R5
R6 神舟寶駒 (saho)
R7
R8 鴻運飛鷹 (波利)

R1
R2 為善聚樂 (新力必)
R3
R4
R5
R6 南莊加寶 (なつめみお)
R7
R8 凱旋來 (烽煙)

所有名單依賽會為準

R3 堅有料(yurab)

是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

ok

第一組
R1 哈蝦王旺 (福逸)
R2 時尚傳奇 （寶高）
R3 上校 (金世正)
R4 捉金皇(冬天沒有雪花)
R5 魅力星光 (蘭仔)
R6 開心財星 （屠）
R7 馬友冠 (冼毅力)
R8 獎金大王（尊兄）

第二組
R1 多多利高 (單挑)
R2 神馬飛揚（綠木）
R3 駿皇星（痕哥仔）
R4 愛馬劍 (奧書)
R5
R6 神舟寶駒 (saho)
R7
R8 鴻運飛鷹 (波利)

第三組
R1
R2 行樂之光 (Win神)
R3 堅有料(yurab)
R4
R5
R6 南莊加寶 （なつめみお）
R7
R8 凱旋來 (烽煙)

Lanwades Stud 2021 Stud Fees

Sea The Moon £22,500

Study Of Man £12,500

Bobby's Kitten £7,000

Sir Percy £7,000

本身同fd打緊機

R7 瑪神好運 (小川ともみ)

R1 千里駿駒 (韋舒亞離家出走)

第一組
R1 哈蝦王旺 (福逸)
R2 時尚傳奇 （寶高）
R3 上校 (金世正)
R4 捉金皇(冬天沒有雪花)
R5 魅力星光 (蘭仔)
R6 開心財星 （屠）
R7 馬友冠 (冼毅力)
R8 獎金大王（尊兄）

第二組
R1 多多利高 (單挑)
R2 神馬飛揚（綠木）
R3 駿皇星（痕哥仔）
R4 愛馬劍 (奧書)
R5
R6 神舟寶駒 (saho)
R7 瑪神好運 (小川ともみ)
R8 鴻運飛鷹 (波利)

第三組
R1
R2 行樂之光 (Win神)
R3 堅有料(yurab)
R4
R5
R6 南莊加寶 （なつめみお）
R7
R8 凱旋來 (烽煙)

賽會出現技術問題，以此名單為準

R5 福滿寶(Priestgod)

追到怕

R5 神州俊馬 (人一世勿一世)

第一組
R1 哈蝦王旺 (福逸)
R2 時尚傳奇 （寶高）
R3 上校 (金世正)
R4 捉金皇(冬天沒有雪花)
R5 魅力星光 (蘭仔)
R6 開心財星 （屠）
R7 馬友冠 (冼毅力)
R8 獎金大王（尊兄）

第二組
R1 多多利高 (單挑)
R2 神馬飛揚（綠木）
R3 駿皇星（痕哥仔）
R4 愛馬劍 (奧書)
R5 福滿寶(Priestgod)
R6 神舟寶駒 (saho)
R7 瑪神好運 (小川ともみ)
R8 鴻運飛鷹 (波利)

第三組
R1 千里駿駒 (韋舒亞離家出走)
R2 行樂之光 (Win神)
R3 堅有料(yurab)
R4
R5 神州俊馬 (人一世勿一世)
R6 南莊加寶 （なつめみお）
R7
R8 凱旋來 (烽煙)

賽會出現技術問題，以此名單為準

我永遠都係個堆馬，輸就輸

R4 馬爾代夫(買韋達會發達)

R4 R7 -1

R7 -1

第一組
R1 哈蝦王旺 (福逸)
R2 時尚傳奇 （寶高）
R3 上校 (金世正)
R4 捉金皇(冬天沒有雪花)
R5 魅力星光 (蘭仔)
R6 開心財星 （屠）
R7 馬友冠 (冼毅力)
R8 獎金大王（尊兄）

第二組
R1 多多利高 (單挑)
R2 神馬飛揚（綠木）
R3 駿皇星（痕哥仔）
R4 愛馬劍 (奧書)
R5 福滿寶(Priestgod)
R6 神舟寶駒 (saho)
R7 瑪神好運 (小川ともみ)
R8 鴻運飛鷹 (波利)

第三組
R1 千里駿駒 (韋舒亞離家出走)
R2 行樂之光 (Win神)
R3 堅有料(yurab)
R4 馬爾代夫(買韋達會發達)
R5 神州俊馬 (人一世勿一世)
R6 南莊加寶 （なつめみお）
R7
R8 凱旋來 (烽煙)

R7 綠色勇駿 (新力必)

第一組
R1 哈蝦王旺 (福逸)
R2 時尚傳奇 （寶高）
R3 上校 (金世正)
R4 捉金皇(冬天沒有雪花)
R5 魅力星光 (蘭仔)
R6 開心財星 （屠）
R7 馬友冠 (冼毅力)
R8 獎金大王（尊兄）

第二組
R1 多多利高 (單挑)
R2 神馬飛揚（綠木）
R3 駿皇星（痕哥仔）
R4 愛馬劍 (奧書)
R5 福滿寶(Priestgod)
R6 神舟寶駒 (saho)
R7 瑪神好運 (小川ともみ)
R8 鴻運飛鷹 (波利)

第三組
R1 千里駿駒 (韋舒亞離家出走)
R2 行樂之光 (Win神)
R3 堅有料(yurab)
R4 馬爾代夫(買韋達會發達)
R5 神州俊馬 (人一世勿一世)
R6 南莊加寶 （なつめみお）
R7 綠色勇駿 (新力必)
R8 凱旋來 (烽煙)

唔記得玩，又

R7 仲有位

滿咗

滿左

數黎數去得兩個

R1 哈蝦王旺 (福逸)
R2 時尚傳奇 (寶高)
R3 上校 (金世正)
R4 捉金皇 (冬天沒有雪花)
R5 魅力星光 (蘭仔)
R6 開心財星 (屠)
R7 馬友冠 (冼毅力)
R8 獎金大王 (尊兄)

R1 多多利高 (單挑)
R2 神馬飛揚 (綠木)
R3 駿皇星 (痕哥仔)
R4 愛馬劍 (奧書)
R5 福滿寶 (Priestgod)
R6 神舟寶駒 (saho)
R7 瑪神好運 (小川ともみ)
R8 鴻運飛鷹 (波利)

R1 千里駿駒 (韋舒亞離家出走)
R2 為善聚樂 (新力必)
R3 堅有料 (yurab)
R4 馬爾代夫 (買韋達會發達)
R5 神州俊馬 (人一世勿一世)
R6 南莊加寶 (なつめみお)
R7
R8 凱旋來 (烽煙)

11/11 馬PO精選

第一組
R1 哈蝦王旺 (福逸)
R2 時尚傳奇 (寶高)
R3 上校 (金世正)
R4 捉金皇 (冬天沒有雪花)
R5 魅力星光 (蘭仔)
R6 開心財星 (屠)
R7 馬友冠 (冼毅力)
R8 獎金大王 (尊兄)

第二組
R1 多多利高 (單挑)
R2 神馬飛揚 (綠木)
R3 駿皇星 (痕哥仔)
R4 愛馬劍 (奧書)
R5 福滿寶(Priestgod)
R6 神舟寶駒 (saho)
R7 瑪神好運 (小川ともみ)
R8 鴻運飛鷹 (波利)

第三組
R1 千里駿駒 (韋舒亞離家出走)
R2 行樂之光 (Win神)
R3 堅有料 (yurab)
R4 馬爾代夫 (買韋達會發達)
R5 神州俊馬 (人一世勿一世)
R6 南莊加寶 (なつめみお)
R7 綠色勇駿 (新力必)
R8 凱旋來 (烽煙)

我必

係想整合都執下格式啦

樓上單打完未

World Champion and Eclipse Award-winning three-year-old Maximum Security has been retired from racing and is now available for inspection at Ashford Stud where he will stand for 2021.

Maximum Security’s fee has been set at $20,000

真係估中即刻退役

今日摩加利喺magic millions用50萬澳紙買咗隻覓奇島嘅仔，其實係睇好隻馬邊方面有冇師兄指點下

型格呢啲唔識睇
紙上血統可能貪老豆係可以跑短既DI仔掛
老母嗰邊好似有長力

呢隻希仔都贏緊係有料
係阿根庭盃贏左古馬
不過對手一般
應該跑日本盃
絲綢會有佢同耀滿瓶
點會仲出杏目完成日本仔心願
呢2日講杏目跑日本盃定香港盃

香港盃please

青葉賞連囝嗰場攞入內欄仲以為贏得

之前一直都話老母華日本盃騎農神
早幾日突然換池添謙一
啲人估兩個可能
一係杏目去日本盃老母華要騎
一係老母華放棄日本盃提早過黎坐14日

Real

個樣好靚
款頭幾好又幾高大下，又唔算好大隻應該幾易訓練

2021 Juddmonte Fees

Frankel£175,000

Kingman£150,000

Oasis Dream£20,000

Bated Breath£12,500

Expert Eye£12,500

Juddmonte本部?

歐洲，係得呢五隻

我以為你係金西正

我記得Bullet Train好似係美國配

唔係話去日本配咩

noble mission就去日本

咁我記錯

不過Juddmonte US 只係得Mizzen Mast 一隻show出嚟

來香港冇得跑朝日同有馬
但我都係相信杏目會來跑香港盃
機會一定大過跑日本盃
當然今年日本盃一定係史上最有綽頭既一屆
3冠不敗馬仔 VS 3冠不敗馬囡
古馬仲有世界首映 耀滿瓶 神業 農神節慶

奧狗聽日大賭乜馬

咁Bullet Train去左邊到配

レイパパレ 如果有得跑秋華真係有得同 DARING TACT 鬥

澳洲

Woodfield Farm Stud (IRE)

呢個係馬報咁寫

原來又去咗愛爾蘭

哦~Juddmonte D馬分到超散，幾麻煩

唔知，佢個網仲要冇咩update咁

Bullet Train仲係show緊2019 stud fee

NH

不過馬報咁寫應該係啦

一㩒入去 乜成堆跳欄馬既

仲有 404 File Not Found

痴線

真心Juddmonte D退役馬真係唔知拎曬去邊到配，得D世界馬王會留總部

照佢哋嘅網得六隻馬係Stud

Siskin都賣埋去日本

專心兩隻搞掂，其他隨便啦

睇完就明點解鬼佬去到日本可以㩒住啲土炮嚟屌

真係靠Frankel / Kingman就搞掂

Arrogate死左先傷

兩隻起碼仲可以玩多十年

Juddmonte直程可以將呢兩隻Private啦

氣自豪直行有馬

呢場先經典
皇后寶戒贏
已經入左日本一大逃
安藤勝己條垃圾唔識跑

2011個屆贏得啱啱好

比佢呢場昆撚左
香港盃賭左佢，直路彎尾已經收工

你上場都昆左唔少人

都昆唔到你

唔睇名以為正叔黎
Funson?

正叔後生絲打黎

咪屈

長中短途 高中低價 舊種新種
佢哋幾匹種馬搞掂晒啦
再留多啲種馬都冇太大意思 費事自己啲馬內部競爭

睇多兩三年先啦
Frankel子嗣未搞掂二千堅尼同打吡 今年更加係冇嘢睇
Kingman子嗣未真正突破到10f以上嘅里程
真係做到嘅話再private都未遲

奧狗把口今日冇咁臭
食左馬卡龍

Ballylinch Stud 2021 stallion fee

Lope De Vega €125,000

New Bay €20,000

Waldgeist €17,500

Make Believe €15,000

Fascinating Rock €5,000

唔係，純粹想引你上水然後再屌

原來奧狗是gay

其實我覺得川田算幾勁既日本仔

原來又係鐘意爆菊

全民皆知10幾倍

有得搏啦

你地贏好撚柒多

+30

時時有餘 方嘉柏 快操 沙田 全天候 33.0 27.3 25.0 (1.25.3) (何澤堯) 星運明爵
真係時時有餘

阿般真係騎高大衰

幫輝哥贏哂兩場吧

佢都冇得揀啦

高大威猛如果真係咁癲預賽贏60
正賽點搞
傳承應該唔棄得

精明才子 協霸狗 有得揀都唔騎啦

難d喎
初1600就遇到d完全唔同level既對手

金槍課泥閘 勝得精彩都係食塵

Btw source?

大家都係123咁都贏我係潘狗就要高大
傳承咪搵柒俊
坦白講所有人都知傳承已經跑唔贏班後生
除非幕後真係好想潘狗騎 斷估潘都唔想得罪美麗系

重配黎海榮

尊重馬王姐
呢樣潘肯定做得足

愛馬劍我賭左三季

次次巨額過關斷一都係佢

今季本身已經分左手

呢場又勾引我

點睇上場60早左用果段力
最後嘉應之星追返近
講UN力 高大威猛都癲

呢場繼續大賭?
係我跟你

呢個支持
我黎有呢個華一世二級數配得起馬王

都係
不過講真幕後班7頭一早應該要馬王退落嚟啦

始終未證明過自己
好難估計佢會輸幾遠

其實你要醒定D
睇返上場我覺得係發力早左DD
出完頭飄唔甩隻嘉燕

放心
開賽之前又會有班人搵野挑剔隻馬

高大衰跑短跑上黎
阿般立心要搶薛家燕應該唔夠佢快

係賭呢場

高大唔使自己放
咬好位轉彎過你仲好

唔知關唔關内閃事
不過最後幾步何妖都係睇住嚟食
睇埋試閘金鎗狀態更加fit

我反而唔多想佢放
留喺家燕後一格會好啲？

日本馬圈永遠記得泥水
正如香港記得松岡

所以美麗傳承不如目標就偷2月場1400 g1啦

俾到位佢開步就得

唔覺最尾係睇住黎食咁誇
不過有機會係因為果場跟前左D

高大衰係就係贏2班賽，但嘉燕之星贏得既都係落D偽G3 真1班對差唔多既對手ONLY

閃電烈馬雷西

連連輸得啦咁
88

HKIR完退役啦好嘛

得7隻馬應該無問題掛

驚閪

愈少馬金槍贏嘅機會愈大

算把啦撚夠跑咩

福逸輸比爆騷一樣
又係徐乳石雷神擊殺潘狗1.X倍全熱門

[中華精神喜盈運] 十一月十一日谷草八場賽日討論區II
#908

12日後BIN你老母臭西

用福逸同連連歡樂比會唔會高估左福逸

又挑剔金鎗
最後又係贏到無得跑

蝕成廿幾分
跑得贏咪好撚勁

薛家燕多數係佢契弟跑
叫佢扯快啲咪得

好撚正常姐ON9仔
1.X倍唔挑 挑乜撚野
反正都唔撚會買

千祈唔好抽到內檔

真係諗多左
目標先過勝得精彩過終點好過

屌，輸得

邊個不斷秒負皮我

唔係應該越慢越著數咩

連登係咪壞撚左

唔係輸，係連p都冇埋

TRUE, 所以金鎗最怕正本戲多馬, 日本隊執咗個靚位走咗先

前季第二場利國偉入Q開始追
追到on99都未識贏
但係今場焗賭

受讓都贏你啦 金槍呂狗已經由得佢唔教佢用腳

內閃呢樣野會令隻馬耗更多力但隻馬天賦用轉腳黎慳力

係我眼中正常情況下高大威猛係冇可能埋到身

除非造一個假快步速 要拉得散走甩先

但馬少就冇可能 同埋高大威猛未到G1 level

BTW 短途嗰組係咩事

BTC退役, 得番美麗傳承+達狗兩隻贏過大賽

上場試過，應該無乜用
60可以咬前多1,2格，變居中
都衝得幾好

冠軍車手 定 頒讚火星
2隻今年都唔掂

咁快講定馬王去1200

一齊SHOUT
傳承 ！縮程！
傳承！縮程！

因為某會員搞到我好想金鎗輸正賽

羅馬精神

真，佢迷撚到上腦

佢short撚左

賓洲司令都早過佢到終點

希c搞唔惦美麗系d馬
美麗連連咁快收左皮

心臟病 冇計

心臟病發

點睇美麗高飛

上場潘狗跑錯啦
又唔搵位攝

下場換我薛

估撚到

郭家點會肯

馬克羅斯我田

即係唔去馬

我覺得快步速先好

有時有啲馬係要快步速先會跑得好 因為步頭大

高大威猛跑得好個幾場都係快步速

例子平海掌星，呢啲大隻馬抒唔到步頭廢七成（當呢隻快慢步速我都覺得唔叻）

順帶一提，有啲放頭馬係要快步速先跑得好

你輝之前隻精簡最好、同埋飛雲錐都係

一而再如果快步速佢哋先會跑得好，反而慢步速鬥一段會唔好，因為爆發力/變速力個下唔叻

以上都係我睇法，當然我都係一知半解

莎莎日都冇飛
肯定鳩跑

同意高大威猛應該快步速走會更好
不過同時同意快步速60會有利D

你根本都唔知金鎗60仲有幾多係手
隻馬出左頭就自動轉腳 冇俾你睇過哂
用力最多就係打比個場

我拿
其他馬要諗嘅嘢就係點樣令金鎗跑得冇咁舒服
或者搞到佢贏得辛苦啲
呢啲少馬場合冇得偷佢雞㗎喇
呢場當睇吓高大威猛實力去到邊啦

如果有14隻，就好睇

議會抗爭

又盲反?

又改名

"Outside shot" that Belmont and Travers winner Tiz The Law could head to the Dubai World Cup, says managing owner Jack Knowlton @sackatogastable in @theTDN. Colt heads to @PegasusWorldCup first. #DWC21

應該飛馬＞沙地＞杜拜＞退休

一Q幾球

今個週末岳伯仁就會決定magical會唔會嚟香港

Private

呢篇野幾啱layman睇

戰術大師：不了

都幾好，但跑完沙地會唔會回唔到氣就退休

不過天文學家始終有咁上下年紀
玩多兩三年可能都會收山

Into Mischief應該都準備private，同tapit一樣

所以coolmore都要試好多新嘢

本來馬報收到風話Circus Maximus入去stud之前都嚟

結果刪咗篇新聞

睇完繼續鬧交

其實唔應該總辭
應該頂到剩返最後一個 先對得住投留任既人

唔會，美國三冠本來就要六星期跑三關，係今年先唔同，所以四星期左右跑一次少事啦

所以咪係咁試新種囉

Siyouni
Dubawi
DI
龍王
大和主將
真心呼喚

爺孫三代打吡制霸但係冇馬接到班